19歲妹直播跳樓自殺…圍觀者歡呼「跳得好！」 警方開始抓人了

記者趙蔡州／綜合報導
中國大陸甘肅省一名19歲李姓女子20日下午時許，爬出當地一間飯店窗外企圖跳樓自殺，結果下方數百名的圍觀民眾竟拍手要她快點跳，李女在僵持4小時後真的跳下喪命，消防員當場發出撕心裂肺的痛哭聲。最後警方決定找出那些鼓吹跳樓的惡劣民眾，目前已經有數人被警方逮捕拘留。
綜合大陸媒體報導，這位李女2016年9月因為被50歲吳姓老師性侵未遂，校方事後還袒護吳老師不予以處置，某些惡劣同學還在事後嘲笑她，導致她最後罹患上憂鬱症、創傷後壓力症候群等，並且多次企圖自殺未遂，最後得知吳男因罪證不足不起訴，2018年6月20日她才決定跳樓自殺。

▲除了現場圍觀群眾之外，還有許多網友也直播中狠酸。（圖／翻攝微博）
根據了解，李女爬出飯店8樓窗台外要跳樓時，消防員花了4小時多勸說，試圖讓她放棄跳樓打算，其中一名消防員更試圖上前要把她拉上來，但最後她仍然鬆開了消防員的手，直直從高空掉落重摔在地死亡。李女放手的瞬間也讓消防員當場叫出撕心裂肺的痛哭聲，還用手重擊地板情緒相當懊悔。
因為當時下方有數百名的圍觀人群，不但沒有幫忙勸說李女回頭，還不停吶喊：「怎麼還不跳」、「把驢都慫栽倒了」、「從一點多跳到六點，還沒跳下來」當李女自殺後還有人說「跳得好！」相當惡劣，消息曝光後也讓許多民眾不滿，警方也決定找出那些惡劣人士，目前已有數人被員警逮捕拘留，警方表示會繼續抓人。
▼李女放手的瞬間也讓消防員當場叫出撕心裂肺的痛哭聲。（圖／翻攝微博）

l22歲年輕媽絕望想跳樓 陌生英雄背後摟住她：我們喝杯咖啡！

再一次證明大陸人全部都係垃圾

唔洗再做中國人

全世界得支那
呢個賤種民族睇人仆街

跳左未

段片係睇緊咩
以為係個段直播

個消防員好撚心痛

垃圾

識揀

支那

d圍觀者全部連登仔

中國特色社會主義的#我也是

痴撚線民族
全部都咁垃圾

連登仔咪又係咁…

盡咗力了......

agree

點解無氣展？

連登仔都係咁

Sad but true

可能當年南京大層殺果陣佢地都係咁幫日本人打氣

全世界都有啲咁ge人

再一次證明連登仔=大陸仔

講真，佢自己要跳，請問關人乜事？

歡呼聲大到 賤到仆街

支那人沒有一個是無辜的

跳得好

香港人呢？

來生不做中國人

2019年都就到
仲有240P片

諗起連登仔 對上果幾單都係咁叫
有啲唔關事 e.g. 余德丞唔係自殺都叫佢快D 死

13億人一齊跳啦屌你老味

叫得仲勁呀香港

On9 佢自己話要跳 又唔係人迫 咁都有得怪圍觀者

連登仔對上果幾單睇番啲留言仲撚癲

你係連登仔，所以你都係大陸仔

跳得好！

好！
求仁得仁

共產黨能夠一直一黨專政唔系冇原因

明明系「社會制度打造的冤案」：

竟然成功spin做「拘捕惡劣民眾」 ：

係到笑人到頭黎笑自己

仲感覺到有人性既人

唔殺埋條男教師先自殺，抵佢下世再投胎入支那

見到有個人就黎要死
做人係咪一點惻忍之心都冇

淡化事件，搵民眾祭旗，反正中国人永遠唔識自省

屌垃圾連登仔
肛交歌手想自殺你班仆街咪又係咁

個消防員救唔到佢應該自責到有陰影

點解幾粒鐘都唔整氣墊?

香港人至少唔會話跳得好先囉（隨左蓮子 ）

因為我地連登仔都係有中國人既垃圾基因

「連登仔係咁...連登仔係咁...」
屌，金鐘M記咪就係有班連登仔勸人唔好自殺跟住走去食M記囉
你地眼中個黑心口臭連登仔會唔會只係鏡入面嗰個撚樣?

支持身體自主

香港人都係咁啦 怪咩支那人姐

屠得好，殺更多，殺不用錢

聽到佢真係好心痛

lm

連登仔不代表連登仔

上次旺角彌敦道咪有單放工企跳，連登仔放工塞車番唔到去都係屌個仆街早跳早著啦

班仆街想條友臨死前比晒Ｄ錢出黎比佢地食脆弱雞翼咋

連登仔：attention seeker快d死

支那人

香港人咪又係有中國人dna
咪以為唔認就唔係中國人先得架

笑撚到 連登仔五十步笑百步

香港人咪又係跳軌果d死遠d，有鬼分別咩

蔡副局長兒子不幸自殺
連登推成十幾個post
香港人素質仲衰過大陸人

55